一人一件小學見過/做過嘅仆街事

話說我讀小四小五嘅時候同隔離班係坐喺一間四樓嘅班房一齊食飯嘅
當時另一班有個好樣衰嘅毒撚 所有人都排斥佢

有一日我嗰班有個戇鳩仔剪咗個柒頭返嚟 不過佢平時都好撚燥底 所以冇人夠薑笑佢

咁去到中午我哋都係咁樣照常食飯 食完飯之後冇嘢做就吹吓水啦

結果條毒撚走去恥笑條戇鳩仔 跟住俾人一下飛腳伸落春袋

之後毒撚當場賴咗屎
一邊瀨屎一邊捉住春袋跑去廁所
所到之處都有一條啡色嘅屎蹟
四樓之後臭咗成個下晝

利申：當時見住成件事發生 笑到仆街
但大個咗就知道成件事有幾醜惡（班教畜冇搞到條戇鳩仔之外 仲鬧條毒撚做乜瀨屎）

勿相認

樓主係瀨屎師

會唔會成世陰影

睇人瀨屎師

會
我幾年之後喺中學俾人拉咗返去一間教會 喺嗰度撞到佢
佢入咗一間唔係幾好嘅中學
又冇乜朋友 似乎巳經唔想讀書

其實嗰間教會我小學啲人都有返 可以睇得出嗰邊啲人其實都唔想佢留喺度 不過我都費事講到明

之後覺得班人真係好仆街就走咗 唔知佢而家過成點

可能佢小學既時候大家俾多d接納認同佢，大個就唔會搞成咁當然老師都有佢責任既

佢嗰陣時好似匿埋左係個廁所到成個下晝
嗰陣時啲老師出去買條褲佢頂住先都好呀 冇不特止仲要怪人瀨屎

應該追究個肥仔，製造契機鼓勵大家接納佢呀...不過舊時d老師應該覺得唔好煩佢而家d老師可能好d既

兩個都係瘦撚
唔係肥仔先會打人

點解個毒撚咁夠薑笑個戇鳩仔

燒著左肥閪老師條蕾絲裙
用肥閪老師內聯網帳號打辭職信比校長

係佢最後嘅自信

中一，

有個因操行RETAKE咗兩年嘅女仔，

成日冇端端超大聲鬧人，嚇到好多人彈起。仲要係哮你唔覺意，嚮正你身邊大叫。

老師話極佢都喺咁。

終於有次，班主任呀SIR竟然話我地成日投訴，叫我地由佢嘈。又話出嚟社會冇得投訴架，當學習忍耐囉

依個女仔見冇老師話佢，最後夠膽呃哂全班錢，仲要逐個打電話呃人。

真正痴女

小學引過女同學喺屋企附近冇乜人嘅角落
錫同摸 嗰陣摸到小小就忍唔住縮手
好怕羞但又好興奮 然後又慢慢咁伸手摸多次
係咁loop
Ps: 我老母同佢老母好frd加大家老豆做同行
成日都兩家人食飯 now大家都仲有聯絡
但冇提過件事 唔知佢係咪唔記得
如果唔係好尷尬

點解你而家仲係青頭

冇女

叫佢做你條女

小學五六年級 隔離班女同學漏m 成條pe褲都係 都冇miss幫佢 見到佢就咁放學翻屋企 好慘

佢大個咗好樣衰 又肥
十支美極都唔夠 不了

唔怪得會俾你勾引到

同同學食米線個呀姐態度好差，個fd就將杯水倒入個筷子桶到

但原來個桶穿窿